[Conan Exiles] 正過睇av既生存GAME 邊打機邊打J

《Conan Exiles》

官網:

宣傳影片：
Conan Exiles - Early Access Launch Trailer

Conan Exiles - Official Cinematic Trailer

STEAM：

《Conan Exiles》是一款以《王者之劍》荒野大陸為背景的開放世界生存遊戲！遊戲包含單人與多人模式，你的任務是在危機四伏的世界中生存下來，並建造你的帝國，征服敵人！

發行日期: 2017 年 01 月 31 日

_______________________________________________________

SERVER: [HK] 24H PVP GummyServer RC:27613894
目前最高人數:70

伺服器配備:
CPU:i7 4790K
顯示卡 : GTX 980Ti
主機板 : Z97 Pro-Gamer
記憶體 : 32GB
遊戲伺服器系統硬碟 : SAMSUNG 1TB SSD
系統硬碟LEXTOR M6P 248G PCI-E SSD
ISP : HKBN 1000M

7/2/2017 SERVER剛開始!!!! 快D一起黎玩

伺服器
經驗 2X
收穫 2X
收穫量3X
口渴機餓 正常
耐力消耗 正常

RC:27613894

看不到伺服器既玩家
請跟隨以下方式即可進入本服
首先請右擊你的Conan Exiles
內容-->設定啟動選項-->輸入-->確定
+connect 119.247.215.125:27015

類似咩game?

有d小似rust 多元化d 暫時無外掛